做激光脫毛都可以食嘅暗瘡藥

代問,
話說以前塊面突然生咗好多暗瘡，
用咗好多唔同的護膚品都唔得，
最後去睇咗皮膚科醫生食a酸和查藥膏便冇再生暗瘡。
今年去咗做激光脫毛，
塊面脫完之後就即刻爆返暗瘡。
之後唔再脫塊面，但係一年時間塊面都好唔翻。
因為我個身冇生暗瘡，所以其他部位可以繼續脫毛。
但係如果我繼續激光就唔食得a酸。
請問有咩係做激光脫毛都可以食嘅暗瘡藥？

感激

有無check過係咪多囊🧐

同問

唔清楚但係可能係玫瑰痤瘡

之前問過醫生 食a酸唔做得任何激光 會好易灼傷同有色素留印/疤
可以試下食四環素 不過冇a酸咁有效

四環素一開始食過，對我冇咩用。我上youtube睇到一個台灣醫生話食A酸都可以激光脫毛，唔知冒唔冒風險好

問你個皮膚科醫生好無

我之前都係做完激光脫毛之後爆瘡同粉刺 最後係查杏仁酸好返 唯有係個排唔好做住激光